點解要買樓唔租樓，呢張單可以話到俾你知..

收到銀寄黎嘅通知書，啲人又話加息，點知通知我修訂後減左息
不過呢個唔係重點，重點係去到最後一期還款，2045年11月26日，都只係同今日差唔多

如果租樓，我唔知會被加租幾多囉，到時可能因為通賬每月用3，4萬交租， 2045年時1萬4一個月，房署嘅公屋都唔知租唔租到喇，點解啲人唔識計數

屌你咩

2045年.... 仲有28年加油！

租樓租到六十歲

有40% 係利息？

淡淡： 預計啫，唔比加P 既

本金同利息六四比好平常，之後利息比例就越供越少

好正常吖，通常唔會供30年，十零年好多贖咗樓，咁銀行前面緊係息多本少，唔係早咗贖樓咪賺少咗

如果你有層供完既樓講呢句無咩問題

點解而家啲人會以供樓為榮

租租嬲嬲豬

上到會，銀行肯借錢俾你，應該唔係人人做到喎
我老闆幾億身家一樣都要供樓，一個月二百萬